有冇人寧願對方已讀都好過不讀自己？

已讀起碼都會睇下丫
但不讀真係feel到對方睇都唔想睇
瞬間覺得自己係0
不過算
可能對方根本唔care自己

呢句真

care又點 到頭來咪又係咁

自己至少會開心少少先啦

又呢句

move on啦

兩樣都唔想
都係想好好咁傾吓偈啫

但對方如果對你無好感就一定會已讀你或者不讀你㗎啦喎

但之前明明仲係覆得好密
好好傾
點解會突然間咁…

✔️✔️

可能真係唔care

其實我都係咁
可能佢feel到對方鍾意自己
所以先唔覆自己

唔覺有咩分別

到佢真係已讀不回嗰陣，
你又會話「如果佢不讀，起碼可能因為佢未得閒」

簡單啲，佢一日唔覆，你一日都係唔開心

啫係因為佢feel到我鍾意佢，而佢唔鍾意我
所以唔覆我？

如果佢唔鍾意你應該就係
其實鍾意一個人嘅時候自己做嘅舉動係會令對方知道你對佢有feel架

最慘係佢扮唔知，但又吊住吊住我
一時又唔覆，一時又主動搵

唔緊要我都係咁

有時好憎自己咁cheap

冇人叫你鍾意佢

好過hea覆啦都
藍tick都起碼死心
hea覆真係勾鳩住條癮

嗚

佢已讀完唔覆 係因為佢忙緊覆男朋友呀

懷疑條女識玩
雖然冇仔
但同你傾左好長時間突然又不讀又hea覆